有冇人覺得今次71係一場警察對傳媒大眾既show

首先，今次衝立法會，得20幾個警犬去守，任意去俾示威者輕易入去

其次，係10點半，警犬係Facebook 岀post, 話會清場。

第一，係69 612，兩次咁耐以黎，都冇係Facebook 話俾你知會清場(大慨既時間都冇),每次岀facebook post都係話強烈譴責，話會用適當嘅武力驅散示威者，時間上已經冇說明過會有確實時間清場

第二，頭先已經有po 話過PPRB 個高級警犬隻錶show 個時間係5點，代表條片已經預先錄好等播岀街

第三，係69 612事件入面，清場個陣幾可有見過班防暴會舉起3支黑旗俾啱啱清場既示威者睇

第四，速龍個班係612，又對記者講記你老母，又追打示威者，點解今晚會冇呢d情況岀現？而且頭先係直播見到有個速龍想衝，但俾第二個速龍禁住唔好衝

劇本係呢度:

所以今次唔係做media show 我係唔撚信既

所以文宣組一定要用盡方法將今次既價值正確咁展示，打擊警C合作既劇本！

不過又出催淚彈即刻扣晒分

點都要做下樣話清場既

今日一役，之後大家要打好輿論戰

其實612之後好明顯係
每次有差佬發火就會俾同胞禁住，白衫對記者仲親切過對老母，睇到我笑